（求救）如果認襲狗去代替暴動...

你地制唔制？
爭扎好耐，我已經好大壓力，打过一半一半，但輸左一定有排坐，多謝咁多位。

过你老母

过

死五毛

唔係壓力大到要打殘體字呀

如果係認真問既就去問律師 唔好公開問

又一隻

不sir
你點決定都支持你

起樓主底啦

打錯一個字姐，駛唔駛喊打喊殺？

冇人話要打要殺，係你自己柒，出post前都唔睇清楚自己打咩字，你第一日用繁體字上連登？
出post有預覽功能你都唔睇吓自己有冇問題，柒

你好叻呀，次次默書100分tim

唔知真膠定假膠

但覺得你問律師好啲

唔接受人哋意見嘅人冇興趣睇

點樣打錯會打錯簡體

打慣咗簡體字嘅嘢咪會打錯囉